500年後既博物館會展出D咩?

今時今日參觀博物館，一堆以前既器具 、擺設就可以開個展館。
宜家我地已經唔會有呢D文物，咁500年後既博物館想介紹返呢個年代有咩可以擺出黎?

用電子螢幕直接播
500年後可能已經類似時間旅行技術比人直接返去睇

一大堆smartphone？ 一舊舊磚頭咁擺係到
啲介紹就寫
iphone 1,2,3... etc
samsung Galaxy 1,2,3... etc
就咁睇全部都係長方形一舊野，幻想到個展覽應該好撚悶

其實我宜家睇以前d瓷器，都淨係見到一舊舊圓柱體

展示2014年啲相 笑柒啲港豬係到鬧人佔中